大陸人+香港+謀殺=淨係坐6碌

從內地來港定居的21歲青年失業兩年賦閒在家，沉迷三級暴力血腥電玩，稱為此對血產生慾望，追求刺激興奮感，更好奇殺人有何感覺。去年他因不滿30歲中度智障友人經常「放飛機」不赴約，遂以對方為目標實行「殺人遊戲」，仿效他看過的電影情節打算把友人肢解。他先約友人上門「玩新嘢」，將對方蒙眼綁手後，以刀狂刺其頸，其後見滿地鮮血恐懼感湧現才報警。青年今於高等法院承認企圖謀罪，判監6年。

一見到呢啲新聞我就好想香港獨立

點解呢D又唔出全名O既?

唔明點解會係坐6年咁少

企圖謀罪，條友都冇死，認罪可以再減三分一刑期，六年唔算好輕

蒙古人殺漢人 = 罰錢了事
漢人殺蒙古人 = 死刑

企圖謀罪 attempted murder
受害人無死

黑警係醫院虐打人呢？
終身？
6年？

屌，果個乜鳩施君龍呢？
放火殺死入境處職員，屌你冇事冇幹仲拎埋身份證